超新星咁快比大勢力收曬皮 ，之鋒仲修行中...

出返黎都係無緣去新世界

佢開頭開得幾好都無用